秋天啦，出黎發夢著黑色風褸啦，一除就秒變和理非

上巴士都方便d
唔會一車黑衫咁揚！
而家去到電車都搜，登出時記得轉色

好凍要買衫

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投